A01|5|
A02|3|A01
A03|7|A01
A04|4|A02,A03
A05|6|A04
A06|8|A04
A07|2|A05
A08|9|A06
A09|3|A07,A08
A10|5|A09
B01|4|A10
B02|6|A10
B03|3|B01
B04|7|B02
B05|2|B03,B04
B06|8|B05
B07|5|B06
B08|4|B07
B09|6|B08
B10|3|B09
C01|7|B10
C02|5|B10
C03|4|C01
C04|8|C02
C05|3|C03,C04
C06|6|C05
C07|2|C06
C08|9|C07
C09|4|C08
C10|5|C09
D01|3|C10
D02|7|C10
D03|6|D01
D04|4|D02
D05|8|D03,D04
D06|2|D05
D07|5|D06
D08|3|D07
D09|7|D08
D10|4|D09
E01|6|D10
E02|8|D10
E03|3|E01
E04|5|E02
E05|4|E03,E04
E06|7|E05
E07|2|E06
E08|6|E07
E09|3|E08
E10|8|E09
F01|4|E10
F02|5|E10
F03|7|F01
F04|3|F02
F05|6|F03,F04
F06|2|F05
F07|8|F06
F08|4|F07
F09|5|F08
F10|3|F09
G01|7|F10
G02|6|F10
G03|4|G01
G04|8|G02
G05|3|G03,G04
G06|5|G05
G07|2|G06
G08|7|G07
G09|4|G08
G10|6|G09
H01|3|G10
H02|8|G10
H03|5|H01
H04|4|H02
H05|7|H03,H04
H06|2|H05
H07|6|H06
H08|3|H07
H09|8|H08
H10|4|H09
I01|5|H10
I02|7|H10
I03|3|I01
I04|6|I02
I05|4|I03,I04
I06|8|I05
I07|2|I06
I08|5|I07
I09|3|I08
I10|7|I09
J01|6|I10
J02|4|I10
J03|8|J01
J04|3|J02
J05|5|J03,J04
J06|2|J05
J07|7|J06
J08|4|J07
J09|6|J08
J10|3|J09
K01|8|J10
K02|5|J10
K03|4|K01,K02
K04|7|K03
K05|3|K04
L01|6|K05
L02|2|K05
L03|8|L01,L02
L04|4|L03
L05|5|L04
M01|7|L05
M02|3|L05
M03|5|M01
M04|8|M02
M05|4|M03,M04
M06|6|M05
M07|2|M06
M08|9|M07
M09|3|M08
M10|7|M09
N01|5|M10
N02|4|M10
N03|8|N01
N04|3|N02
N05|6|N03,N04
N06|2|N05
N07|7|N06
N08|4|N07
N09|5|N08
N10|8|N09
O01|3|N10
O02|6|N10
O03|4|O01
O04|7|O02
O05|2|O03,O04
O06|8|O05
O07|5|O06
O08|3|O07
O09|6|O08
O10|4|O09
P01|7|O10
P02|5|O10
P03|8|P01
P04|3|P02
P05|6|P03,P04
P06|4|P05
P07|2|P06
P08|7|P07
P09|5|P08
P10|8|P09
Q01|3|P10
Q02|6|P10
Q03|4|Q01
Q04|7|Q02
Q05|2|Q03,Q04
Q06|8|Q05
Q07|5|Q06
Q08|3|Q07
Q09|6|Q08
Q10|4|Q09
R01|7|Q10
R02|5|Q10
R03|8|R01
R04|3|R02
R05|6|R03,R04
R06|4|R05
R07|2|R06
R08|7|R07
R09|5|R08
R10|8|R09
S01|3|R10
S02|6|R10
S03|4|S01
S04|7|S02
S05|2|S03,S04
S06|8|S05
S07|5|S06
S08|3|S07
S09|6|S08
S10|4|S09
T01|7|S10
T02|5|S10
T03|8|T01
T04|3|T02
T05|6|T03,T04
T06|4|T05
T07|2|T06
T08|7|T07
T09|5|T08
T10|8|T09
U01|3|T10
U02|6|T10
U03|4|U01
U04|7|U02
U05|2|U03,U04
U06|8|U05
U07|5|U06
U08|3|U07
U09|6|U08
U10|4|U09
V01|7|U10
V02|5|U10
V03|8|V01
V04|3|V02
V05|6|V03,V04
V06|4|V05
V07|2|V06
V08|7|V07
V09|5|V08
V10|8|V09
W01|3|V10
W02|6|V10
W03|4|W01
W04|7|W02
W05|2|W03,W04
W06|8|W05
W07|5|W06
W08|3|W07
W09|6|W08
W10|4|W09
X01|7|W10
X02|5|W10
X03|8|X01
X04|3|X02
X05|6|X03,X04
X06|4|X05
X07|2|X06
X08|7|X07
X09|5|X08
X10|8|X09
Y01|3|X10
Y02|6|X10
Y03|4|Y01
Y04|7|Y02
Y05|2|Y03,Y04
Y06|8|Y05
Y07|5|Y06
Y08|3|Y07
Y09|6|Y08
Y10|4|Y09
Z01|7|Y10
Z02|5|Y10
Z03|8|Z01
Z04|3|Z02
Z05|6|Z03,Z04
Z06|4|Z05
Z07|2|Z06
Z08|7|Z07
Z09|5|Z08
Z10|8|Z09
